想搵返一套以前細個睇既戰隊玩具

係5架車黎, 可以各自變一隻細既機械人, 又可以變手手腳腳再合體

中間紅色係消防車黎, 有晒合體既大頭同自己個細頭
有架藍色警車,同粉紅色救護車

之後咩都唔記得

J

戰隊並唔多各自變型再合體的例子，我搵到最接近都係救急戰隊。你自己搵下。

我總覺得唔係戰隊系列

Sure 激走戰隊
第2隻機械人

激走有二號機人

機甲露寶

thanks 巴打,係呢套呀
認得消防車個頭呀